連登公投！今晚你想利贏定熱贏

利 正皮
熱 負皮

平時班利狗無冠都咁串 俾佢攞埋冠軍真係波台末日

又黎
Lamela都係利迷個啲朋友？

思維錯晒
熱狗無贏過
如果熱狗贏左 全世界受害
痢狗贏 串一二星期者

真

曼迷咁早起哂身投票

熱刺繼續柒落去先好笑（依然無冠）
利物浦話哂都拎過歐聯，今次就算拎咗，都唔會有太大既迴響

錯晒
得阿係最大受害者
同市、無歐冠

獌城迷咁少應該冇咩受害者

熱刺咪同曼城一樣 都冇撚球迷既
曼城衛冕英超有冇見佢地出黎吠

利物浦曼聯呢d大勢力唔同 有冇冠都串

今晚3點打?